一人一樣旅行最麻煩嘅野

我先
book 酒店，機票好麻煩
好驚酒店有伏，要睇好多comments
機票又要睇下邊間平，比較埋包唔包行李個d

人

買手信

打飛機

轉酒店搬行李

Plan哂行程 一落狗屎 咩都冇得玩

Plan行程，有時時間所限，去得左去唔到右，用最短時間睇最多嘢又唔會走馬看花，但好享受plan嘢過程

plan 行程

返嚟前嗰晚執行李

執行李

搵交通

忍讓旅伴

過海關

其他人完全無所謂 咩意見都無
然後行程仲要自己plan

旅行時同條女鬧交真係好撚煩

無雞叫

去旅行

多數一個人去，冇乜野煩

搵廁所

嚟m

睇酒店 plan 行程我覺得好開心

反而有d 地方好遲先比你 check in

自己plan無所謂，但唔好去到先嫌三嫌四

長期潛水唔出聲，去到又唔鍾意，上sc ig 借啲意串人
無下次